高登係淘寶開鋪？？

仲要係賣apple products

原來舊登仲未執